自己屋企樓下位區議員幫手做過啲乜嘢?

諗諗吓真係冇 係有時屋苑搞活動會協辦下
利申:非建制
好想知有冇啲區議員真係做過啲實事

成功爭取xxxx